今晚歐聯決賽會係3:2

猁贏

今晚唔睇

準備聽朝收錢

主客都未識分學人賭波

新球王 沙拿

大家都明就得啦

ching禾屙煙gun你波膽了

2>3?

我都信3:2有落